{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49893&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 호텔 마릴린"
    },
    "text": "2023年7月にGRAND OPENハンマリリンは大々的なリニューアルを完了し、より良い施設と高いサービスを提供します。 毎月ユニークなイベントで皆さんをご招待します。 マリリンの各階の廊下にはアメニティがすべて提供されています。 ロビーにだけあった施設を全階に置いて楽にご利用いただけます。 タオル、飲み物、ミネラルウォーターなどの必需品も一緒に提供されます。 マリリン劇場は大型スマートテレビと映画観覧プログラムで江南ベッド劇場を思い出させます。 安定的で独立したスプリング構造のマットレスを使用して、皆さんの寝床の責任を負います。 マリリンのヒーリングルームには高級型マッサージチェアが備えられており、一日の疲れを吹き飛ばすことができます。 マリリンパーティールームでは、大切な友達と美しい思い出を作ることができます。 駐車場は1部屋あたり1台のみ可能で、計3台の駐車施設を保有しています。 最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水原市庁駅です。 客室内部には24時間無料Wi-Fiを提供し、スイートルームをご利用時に清掃費用が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンマリリンのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2023年7月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "ハンマリリンではどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "ユニークなイベントが毎月開催されます。"
        },
        {
            "question": "マリリンの各階の廊下には何が提供されていますか？",
            "answer": "アメニティがすべて提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンマリリンの施設はどのように変更されましたか？",
            "answer": "ロビーにだけあった施設が全階に置かれました。"
        },
        {
            "question": "マリリン劇場では何が提供されますか？",
            "answer": "大型スマートテレビと映画観覧プログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マリリンの寝床には何が使用されていますか？",
            "answer": "安定的で独立したスプリング構造のマットレスが使用されています。"
        },
        {
            "question": "マリリンのヒーリングルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "高級型マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "マリリンパーティールームで何ができますか？",
            "answer": "大切な友達と美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ハンマリリンは駐車場をいくつ保有していますか？",
            "answer": "計3台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅は何ですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水原市庁駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内部には24時間無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームを利用する際には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "スイートルームの清掃費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 396
    }
}